Benz 一問

話說小弟部Benz前排因為需要換杯士&麈冚&偈油然後就搵咗間不相熟的車房(第一次幫親)維修更換
我係擺抵比佢整2~3小時返去拎車
搞掂後渣左幾公里後發現一比油波箱就會震同埋有震動既聲(打冷震咁)
同埋感覺到轉波慢, 但當過左2000轉就無事
電腦都無顯示話波箱有問題
想係度請教下有無ching/師傅知道咁樣震到底係咩事點維修好

ps 依加我諗緊到底間車房條友係咪係我架車度做過手腳搞到咁想我再返去幫親搵我笨

車房可能手多/太好人，幫你換左波箱油

可能冇換開波箱油 無啦啦一嘢過換晒

CHING 你意思係有機會佢地做手腳換左d舊既波箱油搞到個波箱會震同唔順？

點樣會感覺到個波箱震

會唔會係第二啲嘢震

唔係做手腳，保養換波箱油好平常，不過啲油十鳩幾萬公里唔換就好地地，一換就要抬波箱

你架車行左幾多公里?
應該係波箱膠或者真濕膠餅到期, 換左就ok